

 Pre tých, čo tento film ešte nevideli, prezradím, že Seth je anjel,, necíti radosť, ani bolesť,, necíti vône ani chute,, Maggie je lekárka,, po neúspešnej operácií prežíva niečo ako depresie,, viac neprezradím,, pozrite si film,, prejdem však k tomu dialógu, ktorý sa medzi nimi v reštaurácií (alebo to bola nejaká kaviareň,, neviem) odohráva,, Seth a Maggie sedia spolu pri stole a Maggie je hrušku,, podstatné je, že Maggie nevie o tom, že Seth je anjel a on jej to zatiaľ nechce prezradiť,, 
 Seth: „popíš mi,, ako chutí,, 
 Maggie: „ty nevieš, ako chutí hruška?" 
 Seth: „ja neviem, ako chutí hruška tebe,, 
 Viem, viem,, chýba tomu atmosféra,, ale ak sa vám to zdá suché,, pozrite si celý film,, a tento kratučký rozhovor, najmä tá hrubo vyznačená veta, vás dostane,, 
 Štefan Glova 
   

